煥然懿居 （市建局）

有冇煥然懿居準業主？可以一齊傾下點樣裝修

有興趣可以join tg group

有！

Support!

支持齊齊討論

蓋清

幾錢入手

市價62折。我個19開放就3百幾

有興趣可以爬下文
市建局「煥然懿居」港人首次置業先導項目申請討論 (5)

要5年後加補地價

三房開賣了

邊有咁筍呀

三房正呀

我屌你老母傻西

人如其名

62折呎價幾多

官網有單價

600萬係幾多呎單位

搵唔到呎數

幾月入住可以？

之前抽唔中

結果買左私樓

去返官網download 個售樓書入邊有講

好L平

以地點計來講係。不過應該要再平d

市建局當時用22000一呎打折
同區即刻有downtown 38開賣 新鴻基樓賣 18000蚊

係呀，所以應該要半價同埋可以9成唔洗按保做按揭

唔撚係傻人都買到樓下?

有～～樓主搞掂按歇未？

申請中但比批

笑到仆街

我都申請緊，暫時批左一間

LM
葡萄抽得中既人

第日好難換樓...
一係自己抬幾百萬補地價 一係搵到個買家肯幫你補
呢隻野唔行白居二果種轉售方法

黎緊好似又有首置盤
唔怕冇機會抽

蓋清好波

咁難啃等我黎啦

三房😨唔知個資格有冇變

如果三房都變埋首置資格
咁有資格既人收入都應該就到上限先買到

以當時市價21-22k/呎計, 62折自住當然冇問題啦
但第時想換大d, 想換樓應該幾大鑊
經濟唔掂想租出去守一段時間又唔得
我覺得都幾伏

自住我覺得ok

3百幾 -> 賺一倍
600 洗買你, 咪on 9 la, 以為自己定左個價, strong hold 耐就有人買, 好多傻仔放唔到都係哩個原因

政府就係想你自住
但你諗下，你買舊嘢返嚟得自住
租出去又要補地價
賣又要補地價
最後就係拎去按
但都係要補地價
咁點解要食22000一尺嘅價？

不過次次政府推呢d都會樓市跌一跌
一居個時又係咁

自住已經滿足😭

一居啟德加海景已經正正子，當時都話貴，依家帳面已經賺緊啦。5年後樓價係點都未知，大把人之前食20000蚊尺地點仲衰過二居好啦